[04/01/2019] 股市直擊及波神信眾區

鐵底

8j r

猁

Blow job

dim suen

你嘅話要提防痴線佬出沒

252

harder than my 9...

CSL 係5仔跌先出現

利申block 左好耐
其實都係rb reply 時
我先估佢有上水

又夾番上去
咁樣想點玩

全力追call

大戶PLAY ALL

仲要大成交添...

290-1先

仲gap 緊百3典,典蒜

Back future ?

溝

個2幻5大戶咁買法...跟一注先

國
重要細
怕咩

冇怕過
親身落場試下十萬必勝法姐

我等10000算

一下到左downtrend頂

drop duck

大佬
你用國呀
點夾4000典
500一溝夠晒

sc941先

你明唔明十萬必勝法既背後原理
10000點每點十蚊
就十萬
佢跌到1點我仲有得守

其實應該得你明.....

我以為你學我10000典頂
1000溝1

其實應該得你唔明.....

一萬
夾剩78點

沽沽佢先

lmhy

BUY NG BUY 匪類 HO

想打返傳, 求diu醒

而家先發現GBF先係日本仔最肝果度垃圾驚.....

溝佢老母

溝咩

沽

比個9930黎好嘛

比個10078黎好嘛

好似差啲喎..

金閃閃語音係唔係首本金句

黑saber=雜色大師兄
saber都係打九筒

唉

大摩說：「上賽『薈力之城』連番受阻下勝出，末段一望空即以勁勢撲上掄元，表現令我感到十分驚喜。」
「由於今場有『天下為攻』列陣，故『薈力之城』要大幅蝕分，不過我相信其實力。我在徵詢過馬主意見後，決定挑戰這場三級賽，目前馬兒狀態令我相當滿意。假如今場勝出而本身進度又理想的話，我將讓牠挑戰1200米一級賽百週年紀念短途盃（1月20日）。」

睇到咁撚高.....

識唔識轉彎先

有Ｑ當贏

呢場1000計應該係佢大熱......天下為攻唔知做乜春.....但轉彎點真係好問題....

上場對手水
今場大熱博佢死好合理

果隻百獸王上場差D湯9雷西......今場唔會變寶尾掛.......

但今場D對手仲水....仲要6隻馬 睇下馬好過.......佢死都唔知邊隻得.....

有理共想....

得123買姐
可能孖寶頭關

怒升200典

睇下個罩幫幾多 睇閘就冇野

期開得勝

256

勝條毛
仲差三十典

針了

方便嘅死返落去10010幫幫拖好嗎......行個好心......

5仔呀...咪升啦
下星期一月供日呀屌

17癲撚左

好人屎

今日呢棍大升
對我太重要了

WANT CHOW 2 JE SABER...求DIU醒

一棍
咩料

家鄉既味道

逃生門

大爆升

永續258

痴線 認輸

本多終勝

千升日

低位計夾足1100點未回過....

fake到拗斷腳

maggie 唔識停

家鄉有突啦
好滾動

AU AR...

呢一棍遲左一個月

「好好瑪」今季兩連勝後，昨晚馬主何毓麟和何志豪擺慶功宴慰勞賀廐手足，及與好友同歡，席上更有金箔鮑魚撈起菜色，各人在食用前，一齊用筷子將鮑魚和配菜撈埋，寓意人人都撈得起，個個開心！
「好好瑪」下仗目標是1月20日的二班田草1800米，屆時會全力爭分，希望可入選三月的打吡大賽。

joke?

有心唔怕遲

Sir man run

人走Sir可以簡單講點解關鍵日係星期二 唔係星期一嗎？

追post la.....
講左幾百萬次

聽講3-4月佢會講多次...